<resources>
    <string name="app_name">EyesDoctorApp</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="letter_number">Буква №%d</string>

    <!--    alphabet for table-->
    <string-array name="letters">
        <item>\?</item>
        <item>Ш</item>
        <item>Б</item>
        <item>М</item>
        <item>Н</item>
        <item>К</item>
        <item>Ы</item>
        <item>И</item>
    </string-array>

    <!--    dialog resources-->
    <string name="dlg_paired_diagnostics_header">Внимание!</string>
    <string name="dlg_paired_diagnostics_instruction">Вам необходимо расположиться на заданном расстоянии и громко, вслух произносить то, что видите. Далее идет ручная подстановка данных.</string>
    <string name="dlg_paired_diagnostics_ok">Хорошо</string>
    <!--    distances-->
    <string-array name="distances">
        <item>5 м</item>
        <item>4.5 м</item>
        <item>4 м</item>
        <item>3.5 м</item>
        <item>3 м</item>
        <item>2.5 м</item>
    </string-array>

    <string name="result_percentage">%s %%</string>
    <string name="result_side">Острота зрения %s глаза</string>

    <!--    diagnostics resources-->
    <string name="diagnostic_alphabet">ШБМНКЫИ</string>


    <!--    exercises description-->
    <string name="blinking_description">Моргание. Это упражнение позволяет восстановить кровообращение. Моргайте по звуковому сигналу.</string>
    <string name="up_down_description">Движения вверх и вниз. Примите положение сидя. Выпрямите спину. Повторяйте движения глазами за инструкциями.</string>
    <string name="left_right_description">Движения вправо и влево. Примите положение сидя. Выпрямите спину. Повторяйте движения глазами за инструкциями.</string>
    <string name="zig_zag_description">Движения по углам. Примите положение сидя. Выпрямите спину. Повторяйте движения глазами за инструкциями.</string>
    <string name="circle_right_description">Круговое движение по часовой стрелке. Примите положение сидя. Выпрямите спину. Делайте полное круговое движение за один звуковой сигнал.</string>
    <string name="circle_left_description">Круговое движение против часовой стрелки. Примите положение сидя. Выпрямите спину. Делайте полное круговое движение за один звуковой сигнал.</string>
    <string name="close_open_description">Зажмуривание. Примите положение сидя. Выпрямите спину. Повторяйте движения глазами за инструкциями.</string>

    <!--    recommendation template-->
    <string name="recommendation1">Согласно последним измерениям: ваше зрение ухудшается! Обратитесь к специалисту.</string>
    <string name="recommendation2">На этой неделе вы выполняли упражнения слишком редко!</string>
    <string name="recommendation3">Вы превысили суточную норму использования смартфона! Пройдите разминочный комплекс упражнений.</string>
</resources>